## Управление проектами интеллектуальных информационных систем
#### Глазунова Полина Вариант 3
Задание данной работы - решить задачу из двух частей по варианту и организовать структуру проекта на сервисе gitlab.
### Задание 1
15.	Написать функцию генерации случайного email адреса формата <name>@<domen>.<local>
### Задание 2
Составить список учебной группы, включающий Х человек. Для каждого студента указать: фамилию и имя, дату рождения (год, месяц и число), также у каждого студента есть зачетка, в которой указаны: предмет (от трех до пяти), дата экзамена, ФИО преподавателя.
Программа должна обладать следующим функционалом:
9.	Вывод виде таблицы ФИО и даты рождения всех студентов, отсортированных по дате рождения.
